好撚憎聽到人話「網上都係一樣咁做嘅啫」

fm嚟緊要用zoom上堂好不安
日日喺屋企冇心機冇動力做嘢 考完dse之後已經冇再學過嘢
喺屋企對住兩件公屋廢老嘅時間多咗 淨係處理同屋企人嘅關係已經好攰

以前喺學校淨係讀書 返屋企就淨係玩/休息
靠住呢個規律都叫考到個唔錯嘅成績
而家冇咗規律 開cam又令我覺得自己嘅私人空間受侵犯 連唯一一個唔使講嘢/見人嘅空間都冇埋

政治+疫情又搞到成個社會氣氛好壓抑 出街戴住口罩又唔舒服 好似揾唔到放鬆嘅空間
但係見好多人都覺得疫情對讀書冇乜影響 我讀得差嘅話又好似揾藉口咁
有冇人明

讀U要係屋企上ZOOM真係好慘
讀U就係貪佢有得住宿 上完堂瘋狂去玩

同埋網上識人真係難好多
隔住個moon嗰種唔自然同距離感好難講清楚

好明顯佢唔識

完全唔同feel

網上callg你話得唔得啦

毒撚本來都唔諗住玩/住hall 屋企返學又算方便
冇得玩個個都明 但係好多人好似覺得對讀書冇影響 呢樣先慘

同你嘅情況一模一樣，以為自己開po

一定要開cam?
Btw無家底仲跟興趣揀科
祝你好運

應該有啲堂要 不過cam只係其中一個問題
重點係我係一個好注重場合/地方嘅人
讀書嘅地方就專心讀書 返到屋企絕對唔會再掂學校嘢
直到study leave為止一直如是
而家適應唔到

支持，興趣行先，有冇家底都係咁話，無理由俾呢啲嘢綁住曬自己

同感 喺屋企完全讀唔到書 好痛苦
未開學 但開咗學都應該係咁
上online一定唔會聽書
好需要有人喺圖書館同自己一齊溫

試咗好多方法 完全冇用
網上揾人一齊溫都做唔到效果

online teaching咗成個sem
好想face to face teaching

收皮啦浴火的凰凰 又用埋啲on9仔邏輯
Best5 30讀數學先係勁人 叻仔
數學讀得勁出路簡直多到數唔曬
金融 工程 Cs science 所有master任你揀
教書已經係最壞打算
你要做數學家 dse分數30都唔一定包你做到

樓主唔使理呢啲人 自己都未搞得掂就説三道四
連登有好多呢啲on9 唔好比呢啲無意義嘅說話影響自己部署

手殘禁錯負皮
我明 其實個環境唔同真係好大影響 希望快啲可以取消zoom

巴大邊間 U？同埋 dse 兩科數考咩 grade？

樓主可以考慮下返去大學圖書館溫書
依家都應該仲有開